突發！駱克道都開埋黎遊行！

多人到局住開

派錢啦,屌你老母

派未呀 我有去架 屌你老母